咩撚野 KZEE 笑波子 ARHIN 星星852 我屌你老母 youtuber?垃圾低質片

包剪拳又一條垃圾片

玩撚埋D垃圾CANDY CRUSH又一條片

好心你成班咪撚係到圍喂喂幫埋D垃圾咩撚野小田小柒做YOUTUBER

認真

大J 比起呢班垃圾已經係高質好撚好撚多

推

推推推推

成撚日食個面飲包奶成個女人咁按住個嘴

假撚到

三角形頭

食個薯片又拍一段

真係屌你老母

剪指甲都拍丫笨

+1

好撚做作日撚日拖條狗也不屌的女出黎拍埋D

懶溫興的垃圾禮物片

認同呀
大J講野又好笑 d片又有內容 又靚仔喎 最緊要係佢d觀眾又高質

一睇都知係一開始靠老豆老母

之後就靠咩大J KZEE果D 痴下痴下先去到依加咁啦

推推推

成班大J打手，明明Arhin近排成日同佢拍片

唔駛爭 兩個啲片都係廢

大J係廢

但都廢唔過我講班垃圾

夠個felix on9 把聲 講野同個人又7又毒 仲要又矮又哨牙 都可以咁撚有自信